覺得自己好撚廢

24就25先搵得萬尾 間中兩萬
同齡個個都三萬四萬一個月（做金融/保險/地產/醫護/狗都有）
依家香港24歲仲搵得兩萬蚊真係廢撚到嘔

人比人 比死人
你真係覺得係連登睇到既係打擊到你自信？

好過冇

睇番起跑線係邊
屋企如果係公屋，無資源無人教
拎依個中位數人工，勉強叫OK啦

大把人屋企幾層樓收租又開廠/公司
父母又用好多錢培養，拎三四萬都好平常

利 : 同學差極都EO/IO，其他唔係律師就醫生
天資同後天培養/努力的問題，無得比

唔係連登
係同fg既同學

22歲先U grad, 做兩三年就3,4皮？

有咩分別。
如果你識投資同進修，5年後身家多人幾十倍

叫搵萬頭情何以堪

25歲搵得多過我仲廢

我知 都係呻下
所以起跑線真係好重要
去外國讀個野雞master返黎都已經三四皮起薪

我就黎三十仲係打份廢工
住公屋都唔知要住幾耐

人地一年就30k

如果
如果我當年攞十萬買美股

現在=未來
今日開會吧

係好多去左做做金融地產
有幾個做左入境同警犬
成班最廢個個都做緊大公司區經搵3皮

有投資呀
依頭賺個頭蝕
算啦正股驚西咩

買etf la

你係咪住公屋先？住公屋嘅話你已經贏咗

你叫做讀依行做個行
好過我啦

幾歲學咩科

咁我同你講，我識大把BBA grad做左10幾年野，34,35歲先搵34,35K，你係咪會開心啲？
好多人做物流/HR/Marketing，係中小企度做，公司係工廠區/普通商業大廈，做10年升做manager先有35K
你去隔離ACO啲posts睇，大把U grad做左N年野都係萬幾蚊

搵下D舊經濟抄下底算
唔想成日mon市無咁既時間

唔好炒股就得

做左n年野都萬幾蚊....
我好似睇到我既將來

我29先2萬

同時都有好多人話做幾年有30K添
話做ACO 12年先上30K對唔對得住自己

30歲搵12k
個個都搵2萬 我好撚想死

出面大把人失業/放無薪假/停薪留職

你仲有份工，就唔好抱怨太多了

邊行？
轉下工啦點儲錢呀

why don't you go to be a good dog

咁又唔好鬥慘
人應該要有上進心既

唔好同人比較啦,比得多會想自殺
利伸: 30頭,搵得2萬

非常好，記住呢種感覺，千祈唔好以呢種嫉妒心為羞恥，你要以佢地做目標

好多人24 25都未grad

認真? 連譚仔姐姐都18K

SAME , 師兄邊行?
同自己比算啦, 同人比會想死

認真.....返5日 放紅日 小野做
以前公司做到死都係10k
一係好撚辛苦嘅大倉先得14k
講緊九龍灣 觀塘 依啲區
我要生活時間 工作要加班賺得多又無自由時間咪搞

你吹水定認真

大把人去到30歲仲係搵得萬零蚊 無前途既工
你咁諗會舒服D

佢地唔肯暫時轉行姐
我都係迫住先轉行
出面大把辛苦工請唔到人

Because I am a bad bad dog

真心？
係咪細公司文員？

個堆多數有父幹
正常人有咩可能30歲仲搵萬零蚊

認真呀⋯⋯有咩出奇
覺得吹水就算

正常香港人25歲一定有40K以上 除非你係新移民

IT9

世界如此相似
有無諗過轉行 or 轉 T-con

巴打有父幹？
點解甘心搵12k

有父幹就好
無學歷可以點 又唔學手藝

學水電囉
學完做幾年都20幾k